陳同佳搵日可唔可以直播下係安全屋有咩正野享受

有無工人服侍？
有無WiFi?
有無私人電腦？
無聊有咩可以做？
打飛機有無人監視住？
無聊打開睇恐怖片會唔會諗起自己做過d仆街野？
安全屋有無安全套用？有無女秘書？女保安？女飛虎狗？

推到陳同佳見到

我今日心情好撚曳,咪撚再煩我

咩事咁曳 買左匯豐？

上連登

殺人KOL